其實係狗仔/狗女都唔緊要...

因為佢地都冇得揀
重點係佢地都係藍呀

曾經問過個狗女：如果你老豆唔係警察你會係藍定黃
佢：應該都係中立但偏藍
我屌你老味

我個狗仔fd因為社運比狗拉左
老豆老母冇得揀
黑同白有得揀的

每個人價值觀都唔同既

是非黑白都分唔到有咩資格講價值觀